727 要美孚站集合到過百人先好一齊入 , 直到元朗有咁上下人先好自己入去

大家小心

727 著白衫拎藤條

未拘捕任何人 穿白衣不等於參與打鬥

已後都無人申請不反對通知書